點算 太太自稱認識了一個自稱外星人轉世 離開了這個家。

各位：

我真的不知怎辦， 太太離我及仔女而去。
已經努力過每一日， 不能再哭還有小朋友要照顧。 請問我可以點做？

希望不要再有人因為這人受傷害, 所以說出這故事， 各位就當故事聽， 注意世界很危險。

自從4月在網台的分享會認識此人惡夢就開始。

用外星人靈魂轉生, 她說自己靈魂裡的95%是外星人靈魂。 到地球幫助人， 幫助人攞走身體的負能量。 因為平常有聽天馬行空/前世今生/外星訪客的故事， 所以初開始都平常心的聽此人的事。 此人當初對人很好， 教導很多健康資訊，所以對她也沒有戒心。
外星人居住澳洲， 是香港人。

說說我跟太太的關係。 太太認識了外星人後（用短訊來往），常常因為一些小問題起爭執, 以往一家人關係很要好, 很少爭執. 某一日太太對我說想完成結婚前未完成的目標, 之後佢就搬走左. 約數月後, 太太搵我商量賣樓, 樓是我兩名下. 我知道太太有過百萬存款, 當問我太太, 你銀行有儲蓄, 佢回答錢已經用在跟外星人投資, 外星人不夠錢， 所以她們只是不夠錢投資, 所以太太說外星人沒有騙她錢，現在太太想賣了這間樓. 其實在太太離開前就大病一場, 病前有聽太太提到，突然感覺到好喜悅或感觸的感覺. 後來才發現古怪恐怖。

外星人的訪問
EP302 - Mary Rodwell專訪
EP303 - Kaza回應New Human
EP310 - UFO靈性牧場
EP293 - The Walk-In

用外星人靈魂巧立明目舉辦越來越多活動：
再一次來香港
收費課程:
2018年11月會在香港開辦精油 $500, 治癒$6900 + Workshop $2800 , 打坐$500, 收費課程. 星際種子交流體驗營, 活動期：2018年11月31日至12月1日 , 收費$250.

通過skype 對話（收費）帶給你人身方向，可以隔空知道屬於你既資料及你的想法， 及將來發生的事件。
首飾/水晶（收費）, 首飾加入左佢既力量.

之後發現此人的相片， 好陰好恐怖， 不方便在這給大家， 可以Pm我。

希望受害人少一個得一個！
故事說完了， 事情發生左， 我不知道可以怎麼辦， 希望太太清醒小朋友開開心心過日子。

多謝各位

星際種子交流體驗營？

???????????

end of this post

我的百萬粒種子和你僅有的一粒種子於星際下性交流了。

當問我太太, 你銀行有儲蓄, 佢回答錢已經用在跟外星人投資, 外星人不夠錢， 所以她們只是不夠錢投資, 所以太太說外星人沒有騙她錢，現在太太想賣了這間樓

恭喜晒

外星人賣高科技野都fat fat啦

洗搵香港人籌錢投資

外星人不夠錢?

互射營

外星人要黎地球投資

人蠢無藥醫

我識果個大把錢仲周圍派

做外星人做到搵地球人投資
垃圾到呢

啲女人個腦唔知生左去邊

外星人係邊？

見到外星人 我就要射落佢塊面

外星人黎香港炒樓